欅坂46交流區第四十七回：步向3周年

狂賀香b出solo寫真集

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。同年5月8日，在SHOWROOM公布平假名欅坂46的合格成員。2016年12月31日，首次登場NHK紅白歌合戰。

成員名單

欅坂46

けやき坂46 (ひらがなけやき)

けやき坂46 (ひらがなけやき)2期生

6thシングル『ガラスを割れ！』 好評発売中！

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論坂道以外的組合？
不可。皆因這裡主要討論欅坂46，你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到欅坂46成員？
時機一到，自然會見到

5) 呢度大佬係?
沒有

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）除了坂道46系，有什麼值得推薦？

TEMPLATE:

個個都黑得唔好黑RU

頭香

負皮係比 除了坂道46系，有什麼值得推薦？

負皮先再討論

力十好波

屌樓主老母

屌樓豬老母

那星 負皮個po呀
唔係我呀

ok

stu狗幾時躝？

你咁鍾意STU不如躝啦

聽咗大佬話已經負咗評

創造0正皮既po

屌笑死

點解咁多負皮？

認住開PO 個個
傳說中一入PO就俾人屌足1X版老母GE 神人

記唔記得係第幾回?想睇返

力十 唔洗多謝我

欅坂46交流區第三十六回:長濱ねる19歳生日快樂

呢到D手足真熱心 為左力十不遺餘力

原來都七個月前 有d感概

屌佢老母

けやき坂46「あゆみ」公式
‏@hiragana_ayumi

本日は松田さんと、宮田さん(1日早いですが…)のお誕生日を皆んなでお祝いしました！
ハッピーバースデー！！！
おめでとうございます！！！
╰(*´︶`*)╯♡

其實力十係邊個 點解大家成日講佢

之前你入嚟屌你嗰個
條友柒頭嚟 一齊屌佢is ok的

講真個陣個PO 真係冇咩人好似有咗力十之後就開始多番人

講野最ON9個個就係

點駁?

時間過得好快 諗起你以前仲扮緊反平假膠

諗起我英文都唔識多個，宜家識Triple superme

走啦 MK仔

arm聽

你

平手果套戲其實係咪已經完成拍攝？

佢話4月尾先開始拍WO

宮田愛萌生日快樂

🎉宮田愛萌生日快樂🎉

其實力十是誰
到底是咪真有其人

同你一樣 無可奈何

死左喇

皮已負

我=專心睇8

我ruru繼續更blog

佢唔更咪仲話比人知佢身有屎

你咁中意添八不如躝啦

想知咩事

志田愛佳 文春

熱愛スクープ

個幾張相咁大影響

志田應該要雪藏了

ru就...唔知

傻既甘小事 生財工具點會雪

想哭了

笑死鵝

講真我就覺得咩事都冇又唔係影到啲咩

雞雞比人影埋拖手捉到正都無野
臭ru就可能無野既

肥ru = 共犯

好似幫我慶祝緊生日咁

你今日生日

咁都搵到間酒店係邉

百鳩幾萬一晚。。。

就算係借嚟影相都應該唔平

係

生日快樂🎂🎊

同member同一日生日 點跟

多謝葬神巴

仲有同一年
所以睇到張相真係好似幫我慶祝咁
有めいめい同我慶祝呀

其實我都係
不過唔係東村

清原來細蚊仔黎

Only u 老嘢

我成日以為佢都好後生

呢個po好多00後。。。
我同美玖同年。。。

再扮以後見唔到

好多怪叔叔 睇住你咁wo

u

我係叔叔不過唔怪

我廿八碎

泥腸唔會鐘意d細過佢既細蚊仔

收嗲啦
佢同我講年下都ok的

我一心一意東村芽依㗎咋 唔好搞我呀

如果有機會的話等我搞下你條女

屌你老母

唔通答你唔ok咩

原來你同我同年

15碎

比心機讀書,唔好追idol啦

我10後。。。

正到

生日快樂🎉

留名

乃狗躝未

多謝守青

我平假狗
你淨係留意久保=乃狗

久保
踩單車

中間個個係邊個嚟

久保
咬多士

關你撚事？

想知請講

好可愛啊‼

明日の #あっぷっプリ は #欅坂46 の副キャプテン #守屋茜 さん😍
守屋さんはカフェ巡りをするのが好きだそうで現場でもウキウキでインスタ映えに挑戦してくれました♪
みなさん！お約束のオフショットのお時間です🙃♪明日の放送お楽しみに！
#欅坂46のあっぷっプリ

5SICK

西青既野關你撚事

唔關 貪過癮接下龍

點解會有負皮 係咪認錯人🤣

彈出彈入嘔心之鬼

【写真有り】尾関梨香、鈴本美愉が海外旅行中？韓国でメンバー二人らしき目撃情報

match

去馬了

2個要晒

大貪到你
你去搵你關啦
栗我既

去韓國禾ok牙

痴線點解可以咁qq

我都覺
點解河田可以咁qq

2個好qq
利申唔推的

請原諒我對你偽裝的冷漠

真心話大會開始

笑撚到我碌地

自貼

【料理クイーン決定戦】
欅坂４６の中で誰が一番料理上手なのかを対決！
今回は石森・鈴本・長沢の３名がそれぞれアシスタントをつけ決められたテーマと食材でメニューを考案！
果たしてどんな料理を披露するのか？そして、料理クイーンの座は誰の手に！？

禾栗

佢扮啦明明有新歡仲要幾個

唔再是yurina husband

希望佢可以讓個名比我

比人用左ac

可唔可以唔好咁可愛啊

唔好咁核突啦。。。

我會提醒下佢架啦

幾多kg

幾多kg我都抱得起

仲捉你唔到大隻MK

good logic

有咩誤會= ="

好撚肥

咁佢呢

未過0300

好核突

好撚噁心

btw個甜品成2000円好喇貴

想食

尾関咁好記性

好耐無睇劈柴呢耐了

唔怪之得咁肥啦

食雪糕

劈幾多柴都瘦唔番

畫畫緊係搵平手

775畫開漫畫都唔搵佢

下星期775+pe一齊煮飯

二期生識玩好多

你又咩事有負評

呢到啲人好鐘意比的

講呢d野會得罪人

負皮多數係跟id的

火遁・火おこしの術

唔知邊個係咁負皮我

忘れてください 僕なんか…

負評獄

唔見我講嘢會有負皮

VR片好正呀

糞驚

この後、10:05～NHKラジオ第1「関根勤のアスリート勝負SONG」に守屋茜が出演致します🏃🏻‍♀️
ぜひお聴きください📻
#欅坂46

播mv都要收錢 定點

3D live 無真人

《ついに！》満を持して、 #欅坂46 から #小林由依 が胸キュンスカッとに初登場！
スタジオゲストの #ジェジュン と #加藤一二三 らをキュンキュンさせた小林由依の制服にご注目ください！
気になる放送は今夜19:57〜より！
お見逃し無く！

#フジテレビ #スカッとジャパン #ひふみん #ゆいぽん

終於有得一睹牙Ru

《今夜！！》今夜放送の #スカッとジャパン に出演する #欅坂46 の #小林由依 からメッセージが届きました！
小林が演じるのはテニス部に入部した高校１年生！そこで、男子２人組と仲良くなり…果たしてどんな胸キュン展開が巻き起こるのか…！
気になる放送は今夜19:57より！

#フジテレビ #ゆいぽん

禾賓

屌你老母啦

打錯炸

好多喎ching

私人醒我老婆sd比我既自拍比大家

米鍋變到咁既樣=.=

本日4月30日(月)19:57〜フジテレビ「痛快TV スカッとジャパン」の『胸キュンスカッと』に小林由依が出演いたします💘
ぜひご覧ください⭐️
#欅坂46
#スカッとジャパン

呢度係反ru集中營

邊位係米鍋
小林由依我老婆BOR

禾愛Ru寶

呢到全港最大型ruru b fans club

收皮啦你

小林由依條片真係好撚柒鳩正阿

求片

片定老母？

琴日春日好撚慘 比人嫌棄

咁見到佢個樣真係會驚

最後都唔知係咪特登跳唔到

為何你這樣完美

關唔關你事

佢完美到連我呢個唔關事既人都忍唔住讚嘆

重捉唔到你隻棄推狗

如果痴痴的等 某日終於可等到一生中最愛

想推動下各手足叫春風氣 抒發下情感刀要負我

冇話唔比你叫 負皮下你姐

好想與她

與她what

叫春要貼圖表明對象

#欅坂46のあっぷっプリ がスタートしてから１ヶ月♪
みなさん、番組へのご意見ご要望はこの公式ツイッターに遠慮なくリプライくださいね🙃♪

貼埋圖就會比人叫我躝

好似d毒撚洗d女wtsapp咁

對唔住囉

貼欅點會啊

不過貼其他就

sor lor

兩情若是久長時 又豈在朝朝暮暮

正到我都唔知講咩好

想問點解念詩都比負評

好似係跟ID的

駁唔到

夜よ 僕を詩人にするな
綺麗事では終わりたくない

希望STU狗可以自重一下

呢首歌係送比你呢d詩人的
中文好似解叫你夜媽媽唔好對詩

教えたいもの 見せたいもの たくさんありすぎるのよ
言葉や仕草は あなただけの為にあるから
思いきり抱きしめられると心 あなたでよかったと歌うの
X'masなんていらないくらい 日々が愛のかたまり
最後の人に出逢えたよね

一度きりでもいい 会いたくて
君を呼んでも もう届かない声
今までの思い出全て
偽りなんてはずはない
浮かぶのはただの真実だけ
Tell me

早晚各叫一次 有助身體健康

之前俾人拍到平假同kinkinkids出外景個個

好想食到粟子 煮啲嘢

【#月刊エンタメ 6月号オフショット】
#欅坂46 「2nd YEAR ANNIVERSARY LIVE」振り返り座談会に出演して下さった #石森虹花 さん #尾関梨香 さん #佐藤詩織 さん。
ちなみに、尾関さん、佐藤さんにはライブの映像で使用された自身の作品についてもお話を聞きました！

#欅坂46 インタビュー企画では、 #石森虹花 さん #尾関梨香 さん #佐藤詩織 さんによる2nd YEAR ANNIVERSARY LIVEの振り返り座談会を実施！
ライブを通して深まった欅坂46の絆や新たな決意。そして、ライブ中にも貫いていた(？)尾関スタイルとは……。
また、今回のタイトルの文字にも注目です！

詩織個微博有人做咗翻譯
但係一定要dl微博app先睇到

喂屌平假live任中既

中撚哂又無萬幾羊

who粟子

屌 吾色中文牙

小粟有以

壞女仔

有無人法國菜菜香係漢字欅清泉

無

廁到

既情深何必嘆緣淺 既緣淺何必種情深

兩場都淨係抽左菜菜香美玖香b同米鍋

咁都唔廁?

點跟呀 都睇唔撚明

屌你龍咁威都無睇過

比起以前而家已經好專一

只期待後來的你能快樂

過左3點又發功

以為又比人hack

志田休養

原田 讀書

希望佳寶可以喺佢朋友屋企訓多啲休息下

呢啲叫祝福

志田

收爺啦你棄茜狗

相思病

係我地怪錯咗佢

神女有心 襄王無夢

仲諗住有得去握

講真等下一定有ge
過咗一排 文春件事淡咗就得

寫埋blog tim wo

4/5全握

●第1レーン: 今泉佑唯
●第2レーン: 小林由依
●第3レーン: 菅井友香
●第4レーン: 長濱ねる
●第5レーン: 渡辺梨加
●第6レーン: 渡邉理佐
●第7レーン: 石森虹花・鈴本美愉
●第8レーン: 上村莉菜・尾関梨香
●第9レーン: 織田奈那・土生瑞穂
●第10レーン: 小池美波・佐藤詩織
●第11レーン: 齋藤冬優花・長沢菜々香
●第12レーン: 守屋茜・米谷奈々未
●第13レーン: 井口眞緒・加藤史帆
●第14レーン: 潮紗理菜・高瀬愛奈
●第15レーン: 柿崎芽実・金村美玖
●第16レーン: 影山優佳・濱岸ひより
●第17レーン: 齊藤京子・宮田愛萌
●第18レーン: 佐々木久美・東村芽依
●第19レーン: 佐々木美玲・富田鈴花
●第20レーン: 高本彩花・小坂菜緒
●第21レーン: 河田陽菜・丹生明里
●第22レーン: 松田好花・渡邉美穂

15 21

12

5

1-22

你咁鐘意....你不如躝啦

踩單車

1-22都無平手咪

肥秋搵咗平手做佢自己個節目live

平假呢

錫到濃

肥秋同平手熟到
好似定期同肥秋係line傾計

肥秋不嬲好禾平依味
mola mola

夜晚會同平手line,平手會send 覺得有趣嘅youtube 俾佢
肥秋話俾佐自己line 俾漢字成員，但得5，6個會回佢

屌你老母肥秋搞反48g算啦 食屎狗

男人都搞

gay

mola mola

點解講個gay咁多正皮 吟句詩咁多負皮

因為床前明月光

理佐無左愛佳會唔會頂唔順又停埋工

2018仲ザクール

同事嚟咋 你估真係拍拖咩

邊位阿你

搵返Lisa啦

Lisa Wong

跟大隊見下春姐

上次見佢唔到真係一大遺憾

完全冇人講小學生 慘

小學生就專心讀書啦

菅井友香1st写真集【公式】
‏@yuuka_paris

パリの駅にもあった証明写真機で、ひょっこりする菅井はん😉

#菅井友香 #写真集 #パリ #欅坂46 #ひょっこり

條腿

一生

比人hack咗

人天生都不可以愛死身邊的一個

理佐應該會因為傷心過度停埋經
希望志田可以快啲好返 同返理佐一齊CP啦

菩提本無樹，明鏡亦非台。
本來無一物，何處惹塵埃？
身是菩提樹，心如明鏡台。
時時勤拂拭，莫使有塵埃。

揭諦揭諦 波羅揭諦 波羅僧揭諦 菩提薩婆訶

僕のこの胸は 面影を求め
ダメなのか 思うけど
「やっぱり好きやねん」

佢而家最fd係禾関

肥秋/平手個個出咗熟肉可以去字幕組到睇

有冇巨巨到咗場

志田真係要雪

等佢讀完變白間

又飛。。。

又黎牛屎蛻變論

我愛你地

比啲信心

好空虛 btw個場又細又多人

求repo

日文渣 用盡奶力講了

me 我係香港嚟㗎

友香 ほんど? ありがとう!

me ゆうかの写真集 おめでとう

友香 ありがとう! かんばりき

me かんばりき

我愛牙平

好想瘋狂同めいめい著情侶睡衣！！！！！！
好想瘋狂同めいめい去遊樂場玩！！！！！！
好想瘋狂聞めいめい嘅香水！！！！！
好想瘋狂同めいめい玩仙人掌遊戲！！！！！！
好想瘋狂同めいめい訓同一張床！！！！！！
好想好想好想好想好想！！！！！！！！！！！！

last一個願望先係重點

件3

搏咩

依家興著出黎??

大佬幾時先再回家

你幾多張

幾句一張都夠講啦

呢到得一張嘅話講完香港からのファンです就比人推啦
友香黎架喎

你馬步唔夠穩

在天願作比翼鳥， 在地願為連理枝。 天長地久有時盡， 此恨綿綿無絕期。

經驗老到先講得出呢番話

認錯人

fashion 嘅嘢你識條鐵咩

唔識日文係咪唔比先....

一張夠講 推完仲有時間講到嘅

講第二句已經比人推走左

屌千葉場排咗兩個鐘得兩秒
人生第一次握手就比咗香香

一生青

我講事寶咋喎
不含任何個人感情

排兩個鐘,第一個握嘅人係香香=fact

fact=第一次就係友香

關東全握狗都不去

第一次覺得屎忽鬼講得咁啱

狗=不去
你=唔去
你=？

但你去唔去都係狗

梨加好靚

我愛你
原諒我去唔到日本見你

2個都靚

左邊我嘅 右邊你地分

左右都係我嘅
你地食自己

太美了

梨加梨加
可愛又得，型又得

西面唔得呢

Yes but occupied by me

她太善良了

早愛著你，可怕是你一早看透真相

打咩

關你咩事

嘔心之鬼

唔想有人比你D壞男人糟塌

我會為咗佢變得更好

見證平仔搶婚

我已經有老婆了

咁更加唔關你事

食吉野家成日聽到欅坂既歌

到底平手幾時先返

今泉又病

6單會唔會係平手畢業單曲

三個字

本日も快晴ですね！
チームカスタネット千秋楽です。
そしてそして「あゆみ」最終日です。

メンバー写真は…
39ミクと93クミ、コンビです！

最後の2公演も当日券、ご用意して
劇場でお待ちしています！

屎忽鬼

係友梨奈

個個都射波
執柒左佢啦

我平幾時單飛

飛已單sorry，你係欅って、書けない仲看到平手真係要買六合彩

前幾日肥秋個節目係唔係呀平今年第一次復活

佢每一個月都會做3日school of lock

土田さん

求翻譯

彼氏とかどうでもいい元気に戻ってきて欲しい

短命group
唔識翻譯 等高手

けやき坂46「KEYABINGO！４」最新話がhuluで配信中…１期生vs２期生炎の６番勝負▽ ものボケ初体験！メンバーの意外な才能▽ひらがな驚き身体能力…上体反らし対決▽腕相撲最強メンは誰？爆笑マイクパフォーマンス #けやき坂46 #サンドウィッチマン

成班平假啲運動能力真係好勁

夠後生唔似班廢老

希望有人可以一刀桶死我 謝謝

時間地點
咩事

比茜青隊左一刀

竟然 搞到想去食下

我都想桶幾時？

諗住畀啲動力你咋

ゴールデンウィーク最終日…😂😂😂

お休み中も #ケヤキセ を遊んでくださった皆さん、ありがとうございます💖

お休みも終わってしまいますね…🤔こちらのオフショットで元気を出して、明日からも頑張ってくださいにゃ〜😻💗

#欅のキセキ #ケヤキセ #欅坂46 #渡邉理佐

馬尾茜

欅坂46「世界には愛しかない」
センター守屋茜
#ビバラポップ

春天來了，萬物復甦，動物們又到了交配季節

隻脾

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣

正皮支持左

請自重

禾栗真係好pro

睇見都想食

低B妹係咁剝葉

澤部個樣好假咁

睇到好肚餓

港女s學下人啦

who

土田話栗果個唔係女朋友既level

禾栗

6個入面最低B果個

775果個都唔會輸囉

剩睇樣佢個個都好誇
等睇佢覆卓
嚟多次敗者復活戰

ひらがな推し神回預感

菜菜香

因為我不知道 下一輩子是否還能遇見你 所以我今生才會那麼努力把最好的都給你

ps 叫緊平寶春

君の選んだ人生は僕で良かったのか? なんて分からないけど
ただ泣いて笑って過ごす日々に
隣に立って居れることで
僕が生きる意味になって
君に捧ぐこの愛の唄

感激天意碰著你
縱是苦澀 都變得 美
天也老任海也老 唯望此愛愛未老
願意今生約定 他生 再擁 抱

🎉石森虹花生日快樂🎉

🎉原田葵生日快樂🎉

我愛你

左定右

右】

左邊邊個嚟

鈴木愛理

好惨，比禾膠處刑

...

775個個o岩女人食
男人有幾可鍾意食意式料理

茜青有推愛理

無

只係想問幾時變咗「禾膠」

同埋「鈴木愛理被人處刑」應該算係世界十大笑話之一

誰的美 美得日月妒忌 叫我忘記 醉生夢死

這世界 即使愛到枯竭
即使吻到苦澀 也要惜別

別叫嚷 讓青春比猛火囂張
長得比宇宙更豐滿 滿瀉到我身上
就這樣 讓喘息比嘆息鏗鏘
唱得比約誓更驚世 世間會更擾釀

點解連叫春都要迫害

今集有好多鏡頭呀

無錯，就係仙氣

平假 2周年おめでとう

2周年おめでとう

早晨呀各位柒頭

想知係咩スペシャルイベント

等album

禾白早一兩年都係甘處刑愛理啦

今次撐你

法國呢位青好大愛

事實唔怕講

依度有邊個唔大愛

會員守屋茜

又飛

給你

From バイトルapp

茜青萬歲

咁貴比狗去

去冰埸

又一城果個

hahaha

你係狗

得平假欅？

rourourou

YES,平假ALBUM

🎉影山優佳生日快樂🎉

一生只愛渡辺梨加

足足5個月
終於更blog了

佢更親blog都係大新聞嚟

我陳晚傾電話既時候叫佢更

古思堯.gif

正皮十卜

Fiancée

6月5日(火)発売の菅井友香のファースト写真集のタイトルが「フィアンセ」に決定💍
また写真集には愛猫トム🐈とテレキシオ号🐴も登場致します❗️
お楽しみに✨
菅井友香1st写真集【公式】アカウント👉🏻@yuuka_paris
#欅坂46

欅坂46菅井友香：初写真集のタイトル決まる “最愛のパートナー”との共演写真も

Fiancée

關你撚事

為何戀愛可以當做吸過半支煙 隨時不太高興將那煙蒂放一邊

沒有平手友梨奈的日子：第130天

月巴口者阝口者阝

佢地搞夠我香B未

自己香B自己搞

我真係好愛你阿渡辺梨加小姐

VIVA LA ROCK 2018＆ビバラポップ！

(VPN)

尾關你香B

究竟你愛膠膠定友香㗎

留意返 我從來都係對渡辺梨加一條心的

こんにちは!

6/6より上野の森美術館で開催されます

ミラクルエッシャー展

の公式サイトにメッセージを掲載させて頂いてます!

エッシャーの作品は、
美術があまり分からないとか観たことが
ない方でも 迷路をしてるかのような
子供に戻った感覚で観れると思うので
すごくすごくオススメです!(*^^*)

是非一度公式サイトをチェックしてみてね!

また色々お知らせします!
楽しみにしててね〜〜💕

がちめがね。🕶

佐藤詩織

ガラスを割れ好似好亂咁 係我錯覺定點

本來2個人做c而家得一個
同小林 對推個個好似轉咗小池

友香

唔係問你啊

幫我手足答

喂喂喂咪屈好喎

Why so QQQQQQQQQQQQ

因為係禾膠

迷膠派係欅po最大勢力

通常最廁果幾個都係迷膠

唔准你咁話呀廁

我唔迷膠喎

我都唔廁喎

我單推膠喎

咁友香呢

同佢地冇關係

我係話 在座個位 都係垃...

嚴重唔夠訓

平手世界第一

平帝

小平快啲返黎
好掛住佢

返左去森林啦

有冇日本巨應徵

邊位
member入面有呢個人

聽都未聽過

你又要睇今集keyabingo

超級犯規呀嗚呀
唔知下一集仲有D咩神鏡頭呢

等佢返黎再討論。。。

我以前以為一分鐘很快就會過去，其實是可以很長的。有一天有個人指著手錶跟我說，他說會因為那一分鐘而永遠記住我，那時候我覺得很動聽。。。但現在我看著時鐘，我就告訴自己，我要從這一分鐘開始忘掉這個人。

棄糟糠

其實「醉生夢死」只不過是她和我開的一個玩笑，你越想知道自己是不是忘記的時候反而記得越清楚。

平守青，不如我們從頭來過。

又叫春?

加藤史帆，說句真心話，我心裡有過你。我把這話告訴你也沒什麼。喜歡人不犯法，可我 也只能到喜歡為止了。

好可惜明明六單咁好聽
偏偏遇著人腳最弱既時候

有生之年都唔會睇到有牙平既六單

靚過果個唔識講野既乜膠多多聲

你已經得罪咗欅po最大勢力

勸你最快自行了斷，否則後果不堪設想

講得無錯，令過志田愛膠多多聲

估唔到愛膠一出事 屎忽鬼你就棄推

棄推可恥

仲棄埋ruru

無推過

不嬲都無

可恥

我前妻

茜：咩話？你話阿守又加推？

你菜?

中間

我無啊😥

我終於來到瀑布，我突然想起守屋茜，我覺得好難過，我始終認為站在這裏的應該是兩個人。

守屋茜，說句真心話，我心裡有過你。我把這話告訴你也沒什麼。喜歡人不犯法，可我 也只能到喜歡為止了。

平青: 試問誰不想從頭來過，但世間又有多少愛可以重來呢？ 時光如同白馬過隙，我們再也回不去了…… 既然回不去，我們又如何從頭來過？

有咩誤會😭

唔關佢事的

当日のレポート！

5.6 [SUN] STAR STAGE
欅坂46

茜寶center好型棍喔

アイドル大集合「ビバラポップ！」道重、欅坂46らライブ映像GYAO!に一挙登場

唔好屈禾...

好想代你叫春

今日は 泣いたって 泣いたって

いつか笑えるはず そう言って

空见上げて 手を広げて

明日の自分を准备して

せめて もう一回 もう一回

君がくれた笑颜で笑いたい

まだまだ终わらないから

負評係比殘體的

這個世界可不可只得你我
凝望壯觀銀河 棲身於小被窩 陪你漆黑對坐
然後有些花火隨著時空 被愛吞噬
再莫問前事 不管以後 不分你我

屌你睇你燈撚到

入面著長褲好柒

忙成狗

左神

竟然唔係飲飲食食

上村莉菜 あっぷっプリ #07 【欅坂46】

做撚死人個仔

渡辺梨加小姐 禾巧愛梨牙😥

關

又開始要做宣傳
聽日今泉x京子 / 長沢 x 史帆
都開SR

聽日上班睇唔到禾史

今夜の欅って、書けない？は
こだわりグルメ発表会！

梨加と尾関にコメントを貰いました！

是非ご覧ください(^^)

#欅って書けない
#けやかけ
#欅坂46

垃圾團係咪 冇人睇

茜茜又食

食親野就有泥膠

上次石森整完仲有人夠膽搵佢整野食

想食土生個個

有泥膠就好笑

同食朱古力有咩分別

咁算唔算係番茄湯

諗起neru 個個yogurt + 蕃茄醬

mc咁食法
食完會唔會肚痛

咁鍾意玩味噌汁

下集

愈睇愈覺得個節目冇咩budget咁

越黎越少人

cut到咁快

有apps咋
giphy capture

明白放過你是放過自己 這個道理

未夠鐘呀

我訓先啦

ptt有人抽中去咗做響臨記 見到平手
有冇日本巨又去試下

見過了 唔了

串夠我未呀屌

又有得食又有獎拎

美人我要食

我食

唔想見

你食屎

茜茜又肥咗個圈=.=

我好愛你阿

你令她傷心了

我已經覺得瘦咗

我會減少帶佢出街食飯架啦

江山易改，天生難移

留意返 茜茜係好女仔企我唔推
我只係愛屋及烏

有我日日煮畀佢就夠了

牙守識煮咩

煮九大簋

請我

哪有錢請你= =

聽首歌仲以為隻舞會好激烈添

#けやき坂46 2期生「#半分の記憶」
#ひらがな推し スタジオライブ

迪麗熱巴

史㠶/長沢開緊SR

W矮身短腳

この後、今泉佑唯と齊藤京子がSHOWROOM配信致します🥟
ぜひご覧ください🍜
#欅坂46
#けやき坂46
#SHOWROOM

有啲想加推

賓賓

阿泉

青空組都關我事的

雞雞就關你事

比隻雞雞你算

ching仲不離不棄支持愛膠 以後唔話你廁了

咪搞禾佐禾膠禾友香

番工放逼睇到一陣

咩叫收工

去旅行

屌你地 靜到

個組合連埋呢個post一齊執左佢啦

嚟緊19號可能文春一次過爆幾個咪即刻執得

認錯人喇

大佬話太靜所以是但貼下圖

我細佬黎

給大佬

thankyou

屌你仲肥過我

横山慧 日刊スポーツ
‏@big_yokoyama

18日から順次発売のＡＫＢ新聞５月号内「欅坂46新聞」では、学業のため一時活動休止を発表した原田葵さんの独占インタビューをどどんと掲載！休業の決意、２周年ライブの「あのＭＣ」の裏話など、存分に語っていただきました。
原田さんのトークでも告知していただいたとか！感謝！
#AKB新聞 #aoitalk

我屎

0

走左一個淨番一個賓妹

你甘瘦

我肥矮毒撚wor ching...

又關

菅井友香1st写真集 フィアンセ【公式】
‏@yuuka_paris

馬が好きすぎて、馬具の歴史に触れて感動する菅井様😍
馬が好きすぎて、馬になってしまった菅井様🐴
「馬の博物館」にて🤓

#菅井友香 #写真集 #フィアンセ #シャンティイ #欅坂46

一定要騎

真係越來越漲

多謝你

有排推

等我搶你1001

躝啦

我停了 你地加油